【大驚小怪】公主號陰性500人 下船後將載到車站解散

公主號陰性500人，預定於02.19下船。

日本厚勞省長官："將安排讓每個人可以順利回家"

能夠下船的乘客，為在02.05開始算的14日，

在船上感染策略徹底執行的期間，經觀察無異狀，並檢查為陰性的乘客。

厚勞省："已經沒有感染風險"

下船後，將由船公司安排的巴士送到各車站，讓乘客自行搭乘大眾運輸工具回家。

日經新聞
陰性の500人 19日に下船 クルーズ船、新たに88人感染
2020/2/18 17:35 (2020/2/18 21:18更新)

下船するのは船内で感染予防策が徹底された5日から数えて14日間の経過観察を終えた
乗客。ウイルス検査でも陰性を確認しており、同省は「感染している恐れはない」と説
明している。下船後、運航会社が用意したバスでターミナル駅などに搬送した後、公共
交通機関で帰宅してもらう。

同放湖北人番去復工有咩分別
中共都唔會咁做啦

this is JAPAN

CLS

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

想做日本省定日本特別行政區？

又有的士司機要中招

傻撚咗，日日都有人病，唔係要再加14日直至連續14日無新個案咩？

日本做咩又咁柒

等睇假陰性
可能染果陣啱啱先中

測試唔準，睇返新聞測4次一次準

隔左十四日
又陰性
唔通真係唔放咩

好彩上面班傻鳩大部分現實都係做跟車做低下階層
唔係做決策階層姐

日本近代好似無爆過傳染病？
乜都唔識處理，只係識處理天災

日本真係玩鳩完

日本滅亡

有生之年仲去唔去到日本

日本搞咩

沒事兒 沒事兒

支那：沒事兒

日本：大丈夫

又一個痴撚線國家

一年後應該有平價日本遊

親, 去奧運啦

佢地覺得有接觸者就要一世隔離

原來日本政府同香港政府一樣廢

日本係咪痴左線 徹底放棄?

柒婆永遠都係咁準時

等到人地解散，先拉大隊去扮接人，扮有做到野 其實人地睬你都ON99

放seed了

美國佬都返到去先再發現有人確診
你居然咁安心

留名睇落船先中招

日本直送

有冇諗過係你地班兒登仔多慮？

唔見棺材

點都唔係任佢地搭公共交通工具啦下wa？

估唔到有一日會覺得日本廢過北韓 真係痴撚線！

準備大爆

日本gg

Bye 日本人

屌 就黎比日本仔笑死

東京唔洗搞奧運了

日本咩料

一早就應該安排佢地馬上離開啦
攬住個炸彈咁耐做乜

個問題係佢地係喺個疫區入面隔離
用下腦啦傻鳩

日落帝國2.0

唔想搞奧運咁喎

仲諗住有人死終於知道仆街唔做on9野
結果佢知道仆街啦
但係on9野就繼續做
日本政府做野咁撚慢都唔係第一次

之前唔知邊次出事連山口組都快手過佢

冇事兒

日本政府係真蠢
香港係鬥氣加想搞死你

咁美國係多慮？？？

1. 鐘南山話潛伏期最長24日
2. 唔知佢哋check過幾多次，可以有假陰性

不過如果我做決策，一樣會選擇放人，反正害死人又唔使負責任，上頭又話要維穩搞奧運

求9其啦

厚生勞動省準備全人切腹

係，不過好似話24日了

日本信晒 WTO?

一年冇得去日本了

上面成班大驚小怪

過多兩個月 香港人咪又係一機機去日本玩

睇死你班垃圾都係儲唔到錢去旅行嘅低下階層

過多陣就手持口罩有日本妹屌

屌你 識做既話梗係用專車送到佢地屋企門口 再叫佢地自我隔離
依家就咁比佢地坐公共交通工具 一陣多左病例 又賴落你度放走班人

睇黎你都係做跟車

唔係陰性，只係未陽性

你先傻9，喺架船度隔離 = 可以今日先染到聽日先陽性14日真係由第一日開始計？

中國又多兩個殖民地

不如香港果d都唔好返黎住
係日本食買玩14日當隔離啦

俄羅斯多慮

北韓多慮

日本GG

假陰性咪仆街?

沙士時候淘大班賣樓傻淡都覺得淘大無救

留名binc
根本冇事

根本應該就一早要接哂落船
立即隔離果幾千人
分散風險 , 俾人隔離果班又唔駛隔咁耐
真係好on9

係疫區做隔離，同係武漢屋企自我隔離一樣，然後直接坐高鐵黎香港，你真心覺得ok?

起碼隔多一個星期

再驗多4次啦下話

On9

北韓 處決患者係極端方法

睇黎你都係ON9仔

佢架船係集體隔離喎
冇確診後十四日先叫冇事

2020冇奧運

哈哈! 今次五毛快啲拍掌，熱烈祝賀小日本死翻30 萬日本人，報＂南京大屠殺＂之仇

奧運日本籌備左幾年又洗左咁多錢 維穩是必須的

大丈夫

當日武漢返黎d日本人都係二人一房隔離
沒事兒沒事兒

有個日本醫生爆料，可以睇吓。一定社區爆發

仲係日本嘅自己小心！

安倍：照搞

上次個官為咗呢個政府自殺真係唔抵

14日就放走！

RAP 日本

照上面班連登仔話齋，世界夢號嘅人應該全部都唔俾落船，因為有假陰性，康美樓班人應該隔離一個月，因為佢地全部都係假陰性

未識死

無喇無喇 d架妹點算

死硬

相信政府日文點講

日本仔看過一次考卷仲考零分

分分鐘中招嗰個本身已經係的士司機
周圍去車人

唔係，但佢應該要呢架船既人離開架船揾個唔會繼續傳染既地方先隔離14日

好擔心日本今年既奧運搞唔搞得成..

14日真係由第一日開始計？
↑
睇黎日本政府係咁樣諗緊
為左奧運可以去到幾盡？

btw住日本，最近係多左日本人帶口罩但我覺得唔係防病毒係因為越黎越近3月花粉季
真正識驚既真係好少...

我個意思就咁，單獨隔離14日

日本真係

大丈夫ですよ

有冇諗過拎咗sample去驗之後先中招呀天才

有船嘅人話入面隔離好差…同情况有野對外隱暪 日本gg

等睇迴力標
到時奧運都搞唔成

再見，日本

咁班香港人有冇得唔跟包機返？

同睇電視劇情一樣
啲日本官員

大丈夫

說穿了就是日本版的沒事兒

天災都唔太得啦，睇下福島核電廠，依家都仲係一鑊泡

聽緊收音機 森美話佢老豆講
如果想係日本玩多排可以繼續留係日本
但番到黎都要14日隔離

崇日撚既末日

熊本地震,廣島水災,真係冇乜邊樣處理得好

做咩搞成咁呀

等睇奧運各國遊客同參加者退票退賽
到時變中日坡友好運動會

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

In 中國 we turst

留名等大爆發

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

可能跟車都做唔成

美國包機事件

愛回家一家團聚囉～

日日新增case 遲早成船人都有

同印尼一樣，相信政府

又要吹風向
日本唔係大家抗爭時既國際陣線咩？
宜家就踩到日本地底泥
真係風向邊到吹，連登仔就向邊到倒

唉，佢地真係無經驗

奥運玩撚完

蓬萊

Source?

放毒！

睇完，好不安，睇黎爆硬

睇嚟日本太耐冇應付過病毒大爆發
人哋韓國就唔同 中東呼吸綜合症爆完之後做野幾穩陣

處理天災就全球第一
處理疾病就

睇黎日本Ｄ官真係好驚奧運攪唔成

真係當普通流感2%死亡率沒事兒，沒事兒

用下個腦就知，呢１４日內係船入面再有新case
咁即係落船個班人已經有機會感染
依家放佢地去横浜站等佢地自己返屋企
咁.........

無必要拗，過幾日就知，到時慢慢鞭屍

小心係假陰性

各車站要立即清場算啦，正常應該收車後安排一班特別車比陰性人回家，架車之後消毒

依家放晒佢地去横浜駅緊住佢地自己搭車走。

你做決策層間公司好快會玩完

日本再見

港鐵:沙中線又係香港人多慮

邊間垃圾咁冇陰公 請到你隻賤種做決策

沒事兒沒事兒!!

Cls
入面可能好多假陰性

東京奧運玩完了

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

喺個病毒區入面住14日叫隔離?

其實係味特登咁做

殺咁啲老人家

日本政府short左

玩完

相信政府 唔怕

播毒 500

個官乜柒都唔識
條識就得

坐公共交通
準備睇小日本確診幾何級數上升

睇埋隔離個日本教授post
環境衛生咁惡劣

唔洗驚
運動員個肺咁勁 爛肺都有三分釘
咳住攞金牌 仍然可以屌打普通人

滅得國
人口老化到一個點
出生率仲要咁低

反而有廢老池袋揸車撞死人可以講足一年

東亞競技大會

果然弱智一向都有自信d

沒感染風險？
但唔係確診後7日 沒有確診先叫沒有風險
我記昨天總有人確診

有手足還押5個月今日上庭

其實點處理都死
講真，要14日全船冇再有新增個案先放人即係送全船人去死。咁樣一來會整林個醫療體系，成3700同時肺炎入院。二來政府會變殺人凶手。
依家放曬d人出去又搞到個社會風險大增。
只怪一開始處理得唔好。

養病毒14日, 依家可以開始散播

冇經驗都應該要有常識呀嘛

日本

跟本應該一早轉移去隔離營14日
日本咁Q大唔好話搵唔到

日本cls公司

雖然依家咁講有d 馬後炮
可能佢地一開始唔覺隻病毒咁勁，諗住係架船有事果d 走曬就冇事
始終要搵4000人既隔離營要好多人力物力

日本官僚作風：跟之前點做

大東亞共榮圈

第個post見到 原來船上人員
包括發燒者都可以走來走去...
咁怪唔知得變毒船啦...

有冇諗過係你哋班五毛帶風向嘅手段好廢？

屌佢老味 鍾南山都識無限14 日啦 屌 痴撚線

你睇返上過船又比政府趕走果個傳染病教授點講先啦, 船上面確唔確診個啲人都係一齊起居生活架,
佢依家個14日同講緊日本隔離左隻船14日冇分別

條友自己應該隔離唔做去走佬
比人處決好合理

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

你船上面都無隔離區，你點撚知佢地邊日受感染？

最多個次五次陰 第六次先陽

你有無睇神戶大學教授條片呀
船上面連醫生都覺得自己中左招仲周街走

邊撚到有隔離過

睇嚟一開始鑿沉條船先係最好嘅處理方法

果條友去中國走私中武肺返北韓
金仔唔犬決佢算俾面

安心

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

乜原來日本咁唔掂，仲衰左北韓

唔講以為係武漢市市長出黎鳩up
14日係基本standard
宜家支那話可以上到24/42日
日本仔好波

疫情可控可防
唔洗戴口罩

不如搞個萬人宴賀一賀佢啦

係呀係呀 多慮

因為日本仔淨係睇到隔離考試唔合格
無諗到下次考佢會出返同一份卷

咁 受感染人數會入日本數。 奧運唔駛玩

條數唔係咁計咁點計
14日啊麻
唔通等到0感染者先再計14日咩
咁成隻船都係感染者我點醫

如果唔係啲人民叫做生性少少
日本個政府有機會仲衰過港共

但係人地衰極都有個真民主選舉

準備大爆發

安倍又要say goodbye

好既野就讚
衰既野就踏
有咩問題?
你估真係咁多崇日撚咩on9

日本RIP

立此存證

真係好多架連登

500個散入去日本社會
日本老既仲要咁多
今次真係molamola

解決老齡化社會對策

幾何級爆

點多慮呀
公主號日日都爆幾個確診個案 根本成架船都有感染
你點知d人係咪隔離個陣中左招
落船唔係問題 係再隔離多次先安全

感覺好似旅行團解散

屌中招又唔會死
又會好返
唔知你地驚乜

香港果架船明明連登禁止人地落船架wow
話陰性結果都可以假
落船唔係問題你確定？

Ohhhh原來係咁
不過連登仔針對澳門既防控措施已經示範左
「好野要讚」係無可能

一齊做LCL液算啦

真係笑話

得5成準，日本玩完

香港無國際戰線架啦 都唔知做乜
憑咩恩將仇報

唔知仲有幾多人記得五大訴求
唔係話失敗主義 你睇熱門似乜

你錯la
有班人講搵澳門個特首來做香港特首仲好
搞錯左問題重點係中央度
而澳門正正係一個大陸用陰招
俾香港既一個示範
聽話有口罩有錢派
唔聽話既香港人咩鳩都無
防疫做得好?
錯!係夠仆街

btw北韓處理防控又真係做得幾好

連登既炒作好勁架
北韓第一時間封關但聽聞有一宗案例wo
做咩唔鬧金仔「奶共」既？
況且北韓有病例你覺得會比你知？
你質疑中國消息封鎖竟然覺得北韓會開放消息比外人知？

「不分化不割𥱊」是笑話？
如果係抗爭時段你講e兩句你會變左中立撚

大丈夫大丈夫

社區感染嚟啦

你幾時同日本坐埋同一條船
類比錯誤

感染者 散策

啱架啦繼續招敵啦
原來日本係呼之則來揮之則去既國家
難得美國通過左人權法好似無乜聲氣
建議可以摻隻腳落去美國既彈劾案到鬧

你話佢防疫差就係當左人地係敵人?
你係咪傻撚左
搬龍門搬到外太空既p牌仔

我知唔係你講
不過留意睇評論
幾個連登仔話
日本就黎滅國之類既說謊

1999

比你好
好彩我無開過關時事既post姐
如果唔係就比你block架啦

原來有國家廢得過香港
班日豬肯出黎抗議未

希望日本唔好玩完

萌大奶

日本大撚獲

都幾肯定

是撚但啦
係人都個日本無心抗疫
到時無左奧運就抵撚死

呢3年你都只係笑鳩433333嚟拎成就感
睇怕你父母知你咁 都應該為你感到自豪

日本大暴發，
返到香港又係要隔多14日

好處係短時間無得再去日本
玩多最後一次

Keep住有確診，唔係應該不斷重新計14日咩？船上不斷交叉感染喎

真。日式敢死隊

日本應該開始搶口罩

估唔到日本滅國既原因係衰on9

咁依家我問 日本政府今次防疫做得好定差

求假陰機率

真,成日都見到,笑到仆街

RAP

我無必要評論
我講既唔係日文
我既評論係帶唔到去日本比當地政府/人民聽
所以我唔打算答
只不過係你想知既話反而要問下你自己既準則係邊
防疫措施好＝＞感染人數只得個位數？5%？定係直情無感染？
其實你要明白個客觀事實係
中共一開始隱瞞病情
好多人已經四散
傳開左係無可避免既事
你話今次個郵輪事件
放無病人落船＝＞隱形帶病者
唔放人落船船上隔離＝＞人傳人更嚴重
根本就係人身自由同大眾安危只能二選一
換言之，你覺得你覺得「好」定「唔好」？

唔好
你呢？ 我淨係問好定差 你就千字文咁蓋醜 好一個字 差都係一個字 咁都答唔到 正廢柴 死p牌仔口吻同政府一樣係度遊花園

你覺得你答得果斷就代表你有能力為日本出謀獻策？

打得果百幾隻字就話人千字文
百幾字既回應兩分鐘都唔洗都打到啦
好唔好我就唔知
但你條友連論點都冇
是但打句咩柒唔好就以為自己答左野
你就真係智障啦
彈撚開啦低收入公屋狗
你既意見完全不重要啊低下階層賤種狗

有冇人張相信政府阿嬸圖改做日本版

收皮啦廢柴

屌你老尾 一起你底就知你乜人啦 又block一隻

日本政府真係on99

你答得咁婉轉都唔見得你有能力丫廢柴

我無能咪唔評論lol

On9仔冇撚用

都係人身攻擊最有用

日本真係做門面工夫就叻
要面程度不亞於支那但只係冇做得咁核突咁解
真係CLS

一早搶緊，不過冇乜電視台報

改左AV女優版

而家都買唔到啦

都仲買到，一係８點幾去排隊，去到就買得１盒咁多。